Web-приложение "Календарь".*

Для работы необходим проект CalendarServer: https://github.com/AlikRakhmonov/CalendarServer

Используемые технологии: HTML, CSS, Bootstrap, JavaScript, Angular.js v 1.x, RESTful Api

Инсталляция проекта:

(запускать в ветке - master)

1. Склонить (или скачать архив) проект.
2. Запустить в терминале npm install в папке пректа (необходимо иметь на компьютере установленный NodeJS).
3. заменить ip-адрес в файле webpack.config.js (в корне проекта) в переменной API_URL на свой.
4. Запустить сервер с базой данных (смотреть инсталляцию CalendarServer).
5. Запустить в терминале webpack-dev-server в папке пректа.
6. Открыть браузер, перейти по адресу localhost:8080.

*проект в стадии разработки
